突發！！！！藍田有人墮樓

#藍田
1930 藍田德敬樓1男子墜樓，男子身穿黑衫黑褲戴黑口罩面朝天

1940 1衝1裝備車到場

1943 1救護車A192到場

又係警甴

push

推

Push

多唔多血？